仲有冇人記得翼之奇幻旅程

向沒有盡處的命運遠飛，但願用心地保守妳

呢套卡通片好唔好睇？

配樂同插曲都好好聽

好睇

童年回憶

飛王先係最可憐嘅人

記得有隻好似魔鬼魚嘅物體

小狼香港人嚟 仲好撚有錢

最尾複製小狼變咗真小狼老豆

OP好聽

女主最尾係咪仲未恢復晒啲記憶？

又諗起依張圖

狠櫻

早排睇漫畫, 睇撚到1999

唔更新 講經咩

要更clear咭

撚有人睇咩

屌佢老味當初睇動畫追到一半想補返，就直接睇漫畫
又冇睇xxxholic，追到臨尾嗰陣真係頭都大埋

重睇兩次漫畫都係唔知up乜尻
睇到1999

有

動畫爛尾 靠東京默示錄，但都出唔完

四月一日仲有粒仆街蛋未用

睇到好亂

佢最尾圖書館之後魔改，默示錄先係跟漫畫

唔係×××HOLiC?

其實係幾好睇

xxx係外傳 好似係 講四月一日君係假小狼既記憶

每集講少少野跟住就播ed

奇幻這旅程 投入了怎停

係撚外傳

藍龍

其實同百變小櫻有冇關係？

到底個小櫻同另一個小櫻係咩關係

同一角色，但好似係平行世界？

首op 真係勁正

粵語都好正

第一句個的字 即刻

明明四月一日先係最慘
係間舖等侑子等到，百目鬼個孫定唔知曾孫嚟搵佢，都以為佢係百目鬼，唔知已經過咗百幾年

係平行世界，小櫻同木之本櫻係兩個角色。

「百變小櫻」中嘅東京市幾百年後成為左「東京默示錄」當中廢墟一樣嘅東京市，即係話假狼一行人穿越左去真正嘅日本。

Btw 百變小櫻當中嘅小狼係真狼同真櫻所生嘅仔。

木之本櫻係真櫻嘅新抱

其實我細個到依家都睇唔明
究竟翼之奇幻同百變小櫻有乜分別

[[black]星火死嗰幕睇到嘩嘩聲[/black]]
可惜爛尾

穿透神劇

平行世界
但我拎咗支星之杖畀佑子小姐

咁你點解鍾意小狼

有錢

鍾意xxx多d

ha te na ki yu me

真係睇到個腦到爆埋先明白當中嘅故事 我只能夠用開創經典嚟形容呢套嘢

歌詞係幾正
換第2個唱就好
佢一到副歌就lin撚住個春袋咁
聽到佢就辛苦

勁好睇

之前追動畫睇到小狼食左法依隻眼好鬼震撼 由果到開始變到好沉重 去到春雷記下到結局 覺得作者個呀嬸心理變態 後邊要睇埋xxholic 兩套都好睇不過兩套男主角都無得一齊

打鬼兒嗰度最好睇

複製小狼型到爆
仲要食埋e法隻眼

係因小狼time travel所造成既時空
以前係咁睇腦補 d人話四月一日係頂替左小狼係果段時空

holic真係好撚好睇 講起就心up
好掛住yuuko san

去到後來已經分唔到真假小狼
又搞唔清邊個係老豆邊個係仔

百幾年呀！！小葵侑子百目鬼靜小羽座敷都走哂
四月一日呢個代價好沉重呀！

侑子真係唔會返嚟 佢既時間開始轉動返 冇得倒退...
明知xxxholic講到明好多因果代價 係冇得變
但係就一直覺得侑子係會返嚟

其實xxxholic一直都行哲理路法 要有一個實實在在既答案同ending
真係冇可能了 但係我會話佢點都係我一直以嚟感受最深刻既anime

btw 之前見過有人話四月一日前世就係古羅

真係童年回憶, 但細個無認真睇
最近睇翻動畫同追翻晒漫畫, 真假櫻狼亂撚到七彩

撚係外傳，另一個故事黎
只係CLAMP世界入面，大多作品有關聯或同名角出現

不過XXXHOLIC同翼就係連接得最勁
所以要兩邊一齊睇先會易d明

唔算爛尾啦吧
因為佢同xxxholic其實仲有後續

因為根同緣等關系，同埋有一定既數量存在
因為小狼又時間旅行又去其他次元
所以產生左四月一日出黎頂替佢既存在

啱啱睇完漫畫版

兩套漫畫都有買
鐘意holic多d
最後個幕認錯百日鬼個曾孫覺得好撚sad

holic真係好正
翼開頭好正, 不過後面啲畫畫到好花, 睇得好辛苦

冇認錯啦 係知道唔係靜嚟 佢自己都慨嘆原來過左咁多年

係咪兩個代價嚟？
一個永遠留係到 一個要不停遊走次元

小狼個代價係唔可以留係一個地方
四月一日個代價係為左見侑子而立既代價

個時等登買齊兩代
xxxHOLIC特登去搵頭四期初版

有無ching知咩嚟？

人地係動漫來架

呢套野 印象中係sad ending黎

好複雜，但好佩服創作者

記得侑子話過佢咁好傻

xxxholic勁好睇

應該睇邊套先

兩套一齊
因為接近同步進行

有冇話邊套嘅邊集要睇先再睇下一集？

無架喎，
你可以睇曬一套再另一套
或者兩邊一齊睇
因為個故事獨立，但睇曬會易明同完整
最好就兩邊一齊睇

邊係獨立 明明炒埋一碟
應該睇左翼先 之後睇xxxholice 之後睇xxxholice戻 再睇次元紀
小櫻clear卡依家唔知有冇關係 不過無啦啦更應該都有 仲有奇蹟少女kobato又客串過下

其實呢套係完全獨立，要真係關聯得大
係中期開始
但邊套先後，其實真係一樣…只可以話同步
但你唔睇曬兩套，睇一套，都可以明
因為xxxholic其實好獨立於侑子同四月一日
只係兩邊主要大佬都關飛王事為主

同埋clamp講過，佢地既CLAMP世界觀，希望所有作品都可以有聯系

去到後期開始41同侑成日出黎開始講d我唔明既野 要去番睇xxxholice 去到xxxholice尾佢又有講番翼果邊d野 然後戾開始就同次元紀完全合流咁幫佢儲道具

後續兩套就真係要一齊同步睇…一話翼一話holic咁
因為出個時都係一齊黎

係

講緊真假櫻 定公主同木之本

卡通片就卡通片啦
動漫你老母

小唧

同一個源…但唔同人
木之本櫻就另一世界但同一個源既

原來回錯人
另外有個人就咁問兩個櫻架

你睇嘅第一套日本卡通係乜

涼宮春日

唔係刀劍神域咩

刀劍係日本架咩？

自己是自己的爺爺

四月一 見 百目鬼個孫
之前見到小狼佢地返去間舖
其實係幾時黎 好似冇講到

唔係日本㗎咩

次元紀儀來河內左右 其實41入左次元裂縫應該已經冇左時間概念

有生之年見唔見到xxx同翼可以完

好正套野

xxx算完左啦
戾好似唔係現實嚟

以前有個forum用翼之奇幻旅程啲ost做bgm，覺得好好聽，之後就識左呢套野

岩岩先重睇完holic同翼漫畫

直程係講埋未來

反而希望見到GATE7完…

下? 翼仲未完?

開咗第二部，你冇睇?

咩名 番去搵下先 唔係3條佬再出去旅行就完左？

我想睇X多D
Tsubasa東京篇有神威

漫畫先有結局睇 個結局不得了

x 停左有無廿年

有 連D孫都唔知
睇唔睇到個結局

百目鬼靜同四月一日
睇完動畫版籠第二集sad到

主線睇唔明

有咩

翼次元紀 轉左名

完全唔知做緊咩既動畫
神神化化得黎都吸引人睇
配樂好聽

未睇過刀劍？